DLLM漁農署濫殺動物

祝漁農署公務員生癌冚家剷 絶子絶孫

示威同一人一信抗議 有冇得搞？

殺左你全家？

狗狗RIP

漁農署自己都係畜牲黎

推

隨便殺 乜都唔使查 收工 反正鐵飯碗 年年有人工加

狗狗都要搭船「偷渡」？日前有熱心貨櫃碼頭員工在Facebook群組「泰旅谷真好玩」指，在一艘泰國到港貨船上發現一隻有頸圈的狗狗，相信牠有主人並非流浪狗，希望幫助狗狗找回泰國主人。泰國通胡慧沖昨晚亦在網上發帖呼籲協助救狗。惟漁護署晚上回覆指，狗隻經獸醫詳細檢查後，基於狗隻沒有任何健康證明文件或醫療紀錄，疑來自有狂犬病爆發地區，在考慮公眾衞生及安全和動物的福利等因素後，獸醫已將有關狗隻以人道方式處理。

其實我最唔明係點解咁多獸醫同流合污漁護處同馬會啲獸醫係咪為咗幾萬蚊乜都做得出 ？

香港人都就死哂啦 邊會關心隻狗

殺動物當食飯 連良知都埋沒埋

每日150個都冇body check

人類殺動物當飯食係好正常既事，我日日都食肉。

斷手跛腳黎R老綜行乞
呢啲咪優質人材囉
可能拎工作證嫁
皇帝禦賜嫁 行乞一世

漁護處冇一個人係無辜

請問你有冇食貓狗？

受惠大灣區發展

梁肇輝 博士, JP 漁農自然護理署署長、統營處處長、合作社註冊官及儲蓄互助社註冊官

2150 6600 [url]dafcoffice@afcd.gov.hk[/url]

蘇炳民 博士, JP 漁農自然護理署副署長

2150 6601 [url]pm_so@afcd.gov.hk[/url]

薛漢宗獸醫 助理署長(檢驗及檢疫)

2150 6602 [url]thcsit@afcd.gov.hk[/url]

何展豪獸醫 首席獸醫師 兼任助理署長(檢驗及檢疫)由二零一九年三月十二至十四日

2150 7179 [url]kenny_ch_ho@afcd.gov.hk[/url]

唔好喺度偷換概念，為咗生存而殺動物同漁護處嘅濫殺完全唔係同一樣嘢。我殺咗隻豬甚至隻狗嚟食係為咗延續生命，係有受益者，但殺咗呢隻狗對人類對其他動物有咩好處？

最緊要唔駛煩
佢唔死一陣又話領養又話要運返泰國
死左一了百了咪幾好

高汁

最緊要唔使做咁多嘢 收工！

狗仲多人care

大家可以1823

平時講包容原來只限中國狗

係台灣及印度
流浪貓狗唔可以人道毀滅
除非病重無得醫

早幾年有套台灣記錄片 講動物收容所的流浪狗如果無人認養，牠們的生命就只有短暫的十二天
而架改咗policy 未

防疫唔係為左生存？禽流感不論雞隻有病與否，一律銷毀。

殺得好

點知隻狗有冇感染未知病毒

殺左就唔需要負擔照顧佢的費用？
咁算唔算係對人類的好處？

獸醫都係為生存殺佢 要出糧開飯

如果係轉做中國貨櫃，狗變 果子狸，大家又點睇?
全部愛護動物都會係選擇性

人道毁滅點解叫人道？

人行既路

Rabis 主要係 護狗撚 理性d啦
一係你就捐幾千萬整個基金support 任何走失狗既防疫措施

不如你話登革熱唔撚好滅蚊
有沙士唔撚準隔離？

有菌架dllm 咁都唔殺得?

呢d點計

邊度濫殺？
隻狗來自高危地區
出左事你負責？
呢單野只可以話係不幸

台灣改左零殺兩年，行TNR 行得好
香港好彩既有得四日命，唔好彩入去即啪

隻狗有頸圈有主人
真係要驚到咁?再講隻狗都送左去漁護署,唔係周圍走
有無菌都好,咪困幾日先再睇睇點,有需要即殺?完全講唔通喎
依家咁做真係核突到 又比泰國人鬧
好心唔好幫啲濕鳩部門搵藉口啦
擺明件事係處理得唔好

獸醫嘅職業要求唔包濫殺動物，正如教師嘅職業要求唔包欺凌學生，如果有教師為咗討好某啲家長/上級而欺凌某個學生從而 “可以出糧開飯”，佢一樣會受批評。而如果有一份職業係要不必要地犧牲其他人或動物嘅生命，咁呢份職業應該要消失。獸醫係有選擇，佢唔助紂為虐唔會死，唔會營養不良，唔會生存唔到，甚至佢地有能力改變一個機構嘅運作，但佢地無咁做。

唔好用似是而非嘅嘢混淆視聽咁低招啦

隻狗如果喺被捉住之前跑走咗，為咗公眾安全要啪合情合理。但而家由始至終都喺控制範圍入面，有咩風險可言？隻狗乖乖跟你去狗房，又搵到有主人，唔係流浪唔係走私，隻狗有無病一驗就知啦。明明有方法可以避免啪咗佢但又唔肯去做，分明係官僚怕麻煩死咗一了百了，你估真係基於公眾風險而做呢個決定咩？

好現實咁講無人領養係咪你養先 養住佢哋要錢，空間同人手。